傳媒朋友請新增「親政府恐怖份子」作為描述

各位手足幫推，將佢地全部綑綁埋一齊

不要說「藍絲」，試著說「親政府份子」

不要說「白衫人」，「將軍澳凶徒」，試著說「親政府恐怖份子」

至於藍衫射女人既，有勞大家發揮創意演繹

記住文宣要將佢地全部綑綁埋一齊，無人想同恐怖份子為伍

藍絲=支持恐怖分子襲擊平民

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

總之要將佢地全部綑綁
等佢地恥與為伍

一早要咁做

支持政府武裝恐怖分子

啱呀！
唔好再只係講打人、斬人。而要講恐襲！
因為政見、宗教唔同而襲擊人仲唔係恐襲？
傳媒嘅用字好影響大眾嘅睇法。

一直好憎藍絲呢個美化親獨裁政權同義和團嘅名

推

同意

Pish

親政府恐怖份子
呢個正

可以一路昇級
親政府武裝恐怖份子
等等等

親政府恐怖份子斬完人打完人就無代價?

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推到傳媒朋友用為止

推推推

tui

push